你中學老師呃得你最大既大話係咩

我先
就係過咗海就係神仙同埋努力讀埋幾年數上咗大學就唔使讀

但係你呢個係事實喎

做人要誠實

上咗大學想讀咩科都得

屌你老母
唔明係中學聽教聽話做乜
反正成績睇DSE

上到大學就好輕鬆

九方好快會普及

中國有3個仔

2 3港澳己經團聚 差大哥台灣未回家

大個之後先明白
台灣仲早過中國成立 大乜野哥 做你老豆都得

你好粗好大條

F1 gel頭返學的咗去訓導，個阿sir問我係咪鍾意咗邊位女同學，話可以幫我

頂你樓主搶我想講個句

利申： 睇緊readings做paper,m

學下xxx比心機讀書大過先會成功
結果依家最好環境係我
個廢柴老師仲住緊公屋

操行差升唔到大學

警察係好人

話我二十中先有女

但我已經近30

記缺點升唔到大學

記小過好大鑊
跟本無人理，升學定見工都係

SBA好重要

一個禮拜唔返4日會報上去教育局

其實真唔真

一國兩制 港人治港算唔算

高中班主任:我從來唔講粗口

Locus out c

任何野都唔好怕蝕抵

中學生不應談戀愛

明明最純真 唔講錢 就係依個年紀

大個先發現佢係嫁唔出既老女人

真 我試過 不過唔肯定係咪4日